{"user_id": 102, "name": "Daniel Lenarcik", "city": "Konin", "street": "ul. Ceglana 28/79"}
{"user_id": 103, "name": "Ernest Kusik", "city": "Konin", "street": "al. Zakole 710"}
{"user_id": 104, "name": "\u0141ukasz F\u0105ferek", "city": "Konin", "street": "plac Kolonia 19"}
{"user_id": 105, "name": "Grzegorz Wisz", "city": "Kutno", "street": "pl. Pomorska 20/90"}
{"user_id": 106, "name": "Olaf Pacyga", "city": "Radom", "street": "ul. D\u0119bowa 06/04"}
{"user_id": 107, "name": "Daniel Parda", "city": "Police", "street": "pl. Jask\u00f3\u0142cza 25"}
{"user_id": 108, "name": "Agnieszka Czermak", "city": "Police", "street": "ulica Jagiello\u0144ska 356"}
{"user_id": 109, "name": "Jeremi Surdyk", "city": "Police", "street": "aleja Mostowa 382"}
{"user_id": 110, "name": "Anita Bodzak", "city": "Radom", "street": "plac Konwaliowa 209"}
{"user_id": 111, "name": "Arkadiusz Bacia", "city": "Radom", "street": "pl. Stefana Batorego 53"}
{"user_id": 112, "name": "Inga Wrochna", "city": "Police", "street": "pl. Wsp\u00f3lna 14"}
{"user_id": 113, "name": "Ewa Be\u0142za", "city": "Konin", "street": "plac Kreta 69"}
{"user_id": 114, "name": "Adam Igras", "city": "Kutno", "street": "al. Floriana 74"}
{"user_id": 115, "name": "Inga D\u0142ugozima", "city": "Szczecin", "street": "aleja Robotnicza 857"}
{"user_id": 116, "name": "Jerzy Pa\u015bnik", "city": "Police", "street": "plac Orzechowa 731"}
{"user_id": 117, "name": "Aleks Szalast", "city": "Radom", "street": "pl. Boles\u0142awa Chrobrego 97"}
{"user_id": 118, "name": "Jerzy Woroch", "city": "Radom", "street": "ul. Norwida 65"}
{"user_id": 119, "name": "Anita \u017buchowicz", "city": "Konin", "street": "ulica Okulickiego 525"}
{"user_id": 120, "name": "Fabian Baszak", "city": "Szczecin", "street": "aleja Gajowa 20"}
{"user_id": 121, "name": "Natan Nazarko", "city": "Warszawa", "street": "aleja Swierkowa 70/85"}
{"user_id": 122, "name": "Stefan Brz\u0105ka\u0142a", "city": "Szczecin", "street": "plac Opolska 016"}
{"user_id": 123, "name": "Angelika Bu\u015b", "city": "Radom", "street": "pl. G\u0142ogowa 33/91"}
{"user_id": 124, "name": "Jakub Stempin", "city": "Konin", "street": "plac Jasna 71/93"}
{"user_id": 125, "name": "Nicole Kornek", "city": "Konin", "street": "ulica Tuwima 03"}
{"user_id": 126, "name": "Maks Kohut", "city": "Warszawa", "street": "plac G\u00f3rnicza 30"}
{"user_id": 127, "name": "Bianka Zimo\u0144", "city": "Radom", "street": "aleja Stroma 28"}
{"user_id": 128, "name": "Miko\u0142aj W\u00f3js", "city": "Gdynia", "street": "pl. Czarnieckiego 01"}
{"user_id": 129, "name": "Alex Ceran", "city": "Radom", "street": "ulica D\u0105browskiej 79/79"}
{"user_id": 130, "name": "Marianna Zastawny", "city": "Police", "street": "aleja Stra\u017cacka 854"}
{"user_id": 131, "name": "Olga Morys", "city": "Mielec", "street": "plac Jab\u0142oniowa 43"}
{"user_id": 132, "name": "Adrian Witkowicz", "city": "Konin", "street": "ul. Szmaragdowa 590"}
{"user_id": 133, "name": "Marek Bors", "city": "Konin", "street": "ulica Powsta\u0144c\u00f3w 24/75"}
{"user_id": 134, "name": "Ignacy Rzucid\u0142o", "city": "Mielec", "street": "pl. Krakowska 981"}
{"user_id": 135, "name": "Krzysztof Domek", "city": "Kutno", "street": "aleja Srebrna 53/31"}
{"user_id": 136, "name": "Leonard Garncarz", "city": "Radom", "street": "pl. Starowiejska 08/66"}
{"user_id": 137, "name": "Kornelia Gra\u015b", "city": "Konin", "street": "aleja Zbo\u017cowa 989"}
{"user_id": 138, "name": "Alex Mikosz", "city": "Police", "street": "al. Rubinowa 20"}
{"user_id": 139, "name": "Alex Pigu\u0142a", "city": "Gdynia", "street": "plac Jastrz\u0119bia 238"}
{"user_id": 140, "name": "Jakub Kawala", "city": "Kutno", "street": "al. Poniatowskiego 22/80"}
{"user_id": 141, "name": "Iwo \u0141epek", "city": "Radom", "street": "al. Zachodnia 32/46"}
{"user_id": 142, "name": "Juliusz Kiljan", "city": "Radom", "street": "al. Listopada 67/85"}
{"user_id": 143, "name": "Artur Rubacha", "city": "Kutno", "street": "al. P\u00f3\u0142nocna 39"}
{"user_id": 144, "name": "Gabriel Pastuszko", "city": "Police", "street": "ulica Sowia 83/13"}
{"user_id": 145, "name": "Kajetan Schubert", "city": "Kutno", "street": "ulica Kolonia 10/06"}
{"user_id": 146, "name": "Rados\u0142aw Elsner", "city": "Mielec", "street": "plac Szcz\u0119\u015bliwa 58/68"}
{"user_id": 147, "name": "B\u0142a\u017cej \u017bo\u0142nierczyk", "city": "Kutno", "street": "ulica Bydgoska 66/39"}
{"user_id": 148, "name": "Tymon Przyby\u015b", "city": "Gdynia", "street": "al. Towarowa 455"}
{"user_id": 149, "name": "Arkadiusz Kapu\u015bcik", "city": "Mielec", "street": "ulica G\u00f3rnicza 60"}
{"user_id": 150, "name": "Lidia G\u0142owienka", "city": "Mielec", "street": "ul. Sk\u0142odowskiej-Curie 11/17"}
{"user_id": 151, "name": "\u0141ukasz \u0141yp", "city": "Radom", "street": "al. Krzywa 904"}
{"user_id": 152, "name": "Natasza Bugiel", "city": "Police", "street": "pl. Magnoliowa 932"}
{"user_id": 153, "name": "Mateusz Gr\u0119bowiec", "city": "Gdynia", "street": "ulica Powsta\u0144c\u00f3w Wielkopolskich 86"}
{"user_id": 154, "name": "Kajetan \u015awigo\u0144", "city": "Mielec", "street": "plac Floriana 81"}
{"user_id": 155, "name": "Ida Sztuczka", "city": "Szczecin", "street": "aleja \u017burawia 05/18"}
{"user_id": 156, "name": "Tymoteusz Stebel", "city": "Szczecin", "street": "ulica Poniatowskiego 044"}
{"user_id": 157, "name": "Julita Golak", "city": "Szczecin", "street": "al. Dworcowa 982"}
{"user_id": 158, "name": "Mariusz Czylok", "city": "Gdynia", "street": "plac Storczykowa 70"}
{"user_id": 159, "name": "Wiktor Kury\u0142owicz", "city": "Kutno", "street": "ulica Handlowa 80/51"}
{"user_id": 160, "name": "Ignacy Saternus", "city": "Kutno", "street": "aleja Orkana 18"}
{"user_id": 161, "name": "Antoni Grzeszkowiak", "city": "Szczecin", "street": "al. Orkana 87"}
{"user_id": 162, "name": "Marianna Smutek", "city": "Warszawa", "street": "aleja B\u0142\u0119kitna 212"}
{"user_id": 163, "name": "Kalina Kubina", "city": "Gdynia", "street": "pl. Zau\u0142ek 66/42"}
{"user_id": 164, "name": "Aleks Kusa", "city": "Gdynia", "street": "plac Okr\u0119\u017cna 44"}
{"user_id": 165, "name": "Cyprian Majczyna", "city": "Kutno", "street": "plac Porzeczkowa 626"}
{"user_id": 166, "name": "Rafa\u0142 \u0141yjak", "city": "Police", "street": "ul. Ko\u0142\u0142\u0105taja 43"}
{"user_id": 167, "name": "Julianna Ba\u015b", "city": "Warszawa", "street": "aleja Pogodna 56"}
{"user_id": 168, "name": "Krystyna So\u0142ek", "city": "Radom", "street": "ul. Pa\u0142acowa 11/01"}
{"user_id": 169, "name": "Nataniel Pszcz\u00f3\u0142ka", "city": "Police", "street": "ulica Orkana 86/90"}
{"user_id": 170, "name": "Sonia Kr\u00f3lczyk", "city": "Gdynia", "street": "al. Krasickiego 93"}
{"user_id": 171, "name": "Kornelia Malewicz", "city": "Kutno", "street": "pl. Kusoci\u0144skiego 25"}
{"user_id": 172, "name": "Rados\u0142aw Ochwat", "city": "Gdynia", "street": "ulica Sokola 00"}
{"user_id": 173, "name": "Iwo Kuliberda", "city": "Police", "street": "ul. \u015arodkowa 66"}
{"user_id": 174, "name": "Kamil Wo\u0142os", "city": "Police", "street": "ulica R\u00f3zana 08"}
{"user_id": 175, "name": "Tomasz Maculewicz", "city": "Radom", "street": "aleja Tartaczna 80/89"}
{"user_id": 176, "name": "Mieszko Oskroba", "city": "Kutno", "street": "al. Mazowiecka 12"}
{"user_id": 177, "name": "Kaja \u015amieja", "city": "Mielec", "street": "ul. Szarych Szereg\u00f3w 392"}
{"user_id": 178, "name": "El\u017cbieta Kral", "city": "Gdynia", "street": "plac Zwyci\u0119stwa 02"}
{"user_id": 179, "name": "Bruno Tylman", "city": "Warszawa", "street": "pl. Mazurska 477"}
{"user_id": 180, "name": "Tymoteusz Utrata", "city": "Gdynia", "street": "ul. W\u0142adys\u0142awa Jagie\u0142\u0142y 404"}
{"user_id": 181, "name": "Krzysztof Przewo\u017anik", "city": "Police", "street": "ul. \u0141\u0105kowa 392"}
{"user_id": 182, "name": "Marek Miksza", "city": "Police", "street": "al. Witosa 881"}
{"user_id": 183, "name": "Karina Bork", "city": "Szczecin", "street": "al. Rolnicza 793"}
{"user_id": 184, "name": "Karina Hejna", "city": "Radom", "street": "plac Kolonia 129"}
{"user_id": 185, "name": "Marcin Ro\u015b", "city": "Szczecin", "street": "ulica Bursztynowa 39/84"}
{"user_id": 186, "name": "Leon Sm\u0119tek", "city": "Radom", "street": "ul. Podg\u00f3rna 70/40"}
{"user_id": 187, "name": "Bruno Gabryelczyk", "city": "Kutno", "street": "aleja Warszawska 08"}
{"user_id": 188, "name": "Olga Ba\u0142azy", "city": "Gdynia", "street": "ul. Graniczna 028"}
{"user_id": 189, "name": "Maciej Boduch", "city": "Gdynia", "street": "aleja Wa\u0142owa 922"}
{"user_id": 190, "name": "Julian Golus", "city": "Police", "street": "pl. Widok 778"}
{"user_id": 191, "name": "Albert Kud\u0142acik", "city": "Warszawa", "street": "al. Le\u015bna 624"}
{"user_id": 192, "name": "Maks Gabara", "city": "Gdynia", "street": "plac Robotnicza 96/12"}
{"user_id": 193, "name": "Ewa Korgul", "city": "Radom", "street": "aleja Ja\u0142owcowa 227"}
{"user_id": 194, "name": "Stanis\u0142aw D\u0119bniak", "city": "Mielec", "street": "al. Tulipanowa 70"}
{"user_id": 195, "name": "Dominik Pyc", "city": "Radom", "street": "ulica Wodna 018"}
{"user_id": 196, "name": "Kornel Rut", "city": "Mielec", "street": "plac Sko\u015bna 940"}
{"user_id": 197, "name": "Gabriel \u0141awniczek", "city": "Radom", "street": "al. Sosnowa 89/14"}
{"user_id": 198, "name": "Urszula Suszko", "city": "Konin", "street": "al. Brzozowa 207"}
{"user_id": 199, "name": "Adrian Matwiejczyk", "city": "Police", "street": "al. S\u0142onecznikowa 87"}
{"user_id": 200, "name": "Norbert Szynkiewicz", "city": "Mielec", "street": "ul. Kielecka 18/43"}
{"user_id": 201, "name": "Mariusz Wiza", "city": "Police", "street": "al. Klasztorna 133"}
{"user_id": 202, "name": "Bruno Domurad", "city": "Szczecin", "street": "ul. Kolejowa 33/03"}
{"user_id": 203, "name": "R\u00f3\u017ca Kunda", "city": "Kutno", "street": "ul. S\u0142onecznikowa 48/95"}
{"user_id": 204, "name": "Oskar Mokwa", "city": "Radom", "street": "ul. Krucza 309"}
{"user_id": 205, "name": "Klara Dzwonnik", "city": "Radom", "street": "pl. Grottgera 645"}
{"user_id": 206, "name": "Klara Ga\u0142at", "city": "Police", "street": "ul. Toru\u0144ska 58/27"}
{"user_id": 207, "name": "Fryderyk Lemieszek", "city": "Police", "street": "al. Irysowa 704"}
{"user_id": 208, "name": "Adam Reichel", "city": "Mielec", "street": "plac \u017beglarska 43/39"}
{"user_id": 209, "name": "Rados\u0142aw Pra\u017cmo", "city": "Gdynia", "street": "aleja Norwida 476"}
{"user_id": 210, "name": "R\u00f3\u017ca Pre\u015b", "city": "Warszawa", "street": "ul. Krasi\u0144skiego 997"}
{"user_id": 211, "name": "Mieszko W\u0105sek", "city": "Police", "street": "ulica Sybirak\u00f3w 528"}
{"user_id": 212, "name": "Hubert Niechcia\u0142", "city": "Warszawa", "street": "al. W\u0105ska 67/70"}
{"user_id": 213, "name": "Tymon Zimo\u0144", "city": "Mielec", "street": "aleja G\u0142owackiego 56"}
{"user_id": 214, "name": "Aleks \u017bywica", "city": "Kutno", "street": "ul. Sarnia 832"}
{"user_id": 215, "name": "Cezary Porzucek", "city": "Mielec", "street": "ul. Lotnicza 479"}
{"user_id": 216, "name": "Eryk Bru\u015b", "city": "Warszawa", "street": "ul. Chabrowa 67/66"}
{"user_id": 217, "name": "Piotr Ko\u0142odziejak", "city": "Mielec", "street": "al. Jarz\u0119binowa 14"}
{"user_id": 218, "name": "Dariusz Sorbian", "city": "Warszawa", "street": "plac \u017burawia 09/86"}
{"user_id": 219, "name": "Juliusz Dynia", "city": "Kutno", "street": "ulica Ciasna 52/21"}
{"user_id": 220, "name": "Krzysztof Rucha\u0142a", "city": "Konin", "street": "aleja Per\u0142owa 98/72"}
{"user_id": 221, "name": "Daniel Cie\u0107ko", "city": "Radom", "street": "al. Chabrowa 19/92"}
{"user_id": 222, "name": "Kacper Durlik", "city": "Mielec", "street": "pl. Plater 72"}
{"user_id": 223, "name": "Piotr Kl\u0119k", "city": "Konin", "street": "aleja Malczewskiego 99/26"}
{"user_id": 224, "name": "Kornel Ka\u0142ek", "city": "Kutno", "street": "plac Grottgera 39"}
{"user_id": 225, "name": "Tadeusz \u015acieszka", "city": "Kutno", "street": "ulica \u017bwirki i Wigury 25/80"}
{"user_id": 226, "name": "Rados\u0142aw Stempin", "city": "Konin", "street": "ulica Rycerska 448"}
{"user_id": 227, "name": "Krystian Wyderka", "city": "Szczecin", "street": "plac Kielecka 63/72"}
{"user_id": 228, "name": "Karina Fudalej", "city": "Police", "street": "plac Szafirowa 797"}
{"user_id": 229, "name": "Dagmara Niedojad\u0142o", "city": "Gdynia", "street": "pl. \u017beromskiego 91"}
{"user_id": 230, "name": "Julianna Sadlik", "city": "Konin", "street": "ul. Wiatraczna 039"}
{"user_id": 231, "name": "Fryderyk S\u0142obodzian", "city": "Szczecin", "street": "al. Daleka 442"}
{"user_id": 232, "name": "Julian Tec\u0142aw", "city": "Szczecin", "street": "ulica Maczka 53"}
{"user_id": 233, "name": "Natasza Zubowicz", "city": "Warszawa", "street": "ul. Pomorska 21/77"}
{"user_id": 234, "name": "Kaja Chor\u0105\u017cewicz", "city": "Gdynia", "street": "al. Owocowa 10/39"}
{"user_id": 235, "name": "Alex Boksa", "city": "Szczecin", "street": "plac Krakowska 973"}
{"user_id": 236, "name": "Marcelina Duras", "city": "Szczecin", "street": "aleja Lipca 358"}
{"user_id": 237, "name": "Ernest Harasimiuk", "city": "Konin", "street": "al. Zbo\u017cowa 06"}
{"user_id": 238, "name": "Marcel Jargi\u0142o", "city": "Police", "street": "aleja Gl\u00f3wna 629"}
{"user_id": 239, "name": "Albert Bryja", "city": "Gdynia", "street": "al. Wodna 84"}
{"user_id": 240, "name": "Tymoteusz Stosio", "city": "Police", "street": "aleja Ciasna 06/24"}
{"user_id": 241, "name": "Nikodem Wiech", "city": "Gdynia", "street": "aleja Brzechwy 21"}
{"user_id": 242, "name": "Tymoteusz Twardy", "city": "Gdynia", "street": "al. Jaworowa 40/04"}
{"user_id": 243, "name": "Wojciech Wandas", "city": "Mielec", "street": "ulica Orzeszkowej 31/27"}
{"user_id": 244, "name": "Anita Jarczak", "city": "Konin", "street": "plac Weso\u0142a 99/08"}
{"user_id": 245, "name": "Maurycy Gr\u0119bowiec", "city": "Konin", "street": "al. Dobra 89/27"}
{"user_id": 246, "name": "Przemys\u0142aw Krefta", "city": "Gdynia", "street": "pl. Rynek 58/36"}
{"user_id": 247, "name": "Ryszard Wis\u0142a", "city": "Kutno", "street": "ul. Kamienna 68/06"}
{"user_id": 248, "name": "Miko\u0142aj B\u017adziuch", "city": "Police", "street": "pl. Podle\u015bna 26/03"}
{"user_id": 249, "name": "Tobiasz Plaskota", "city": "Gdynia", "street": "aleja Szeroka 47"}
{"user_id": 250, "name": "Konrad Ciemi\u0119ga", "city": "Radom", "street": "ul. Ogrodowa 29/69"}
{"user_id": 251, "name": "Anna Maria Kaluga", "city": "Mielec", "street": "ulica Stra\u017cacka 76/83"}
{"user_id": 252, "name": "Apolonia Forysiak", "city": "Warszawa", "street": "ulica Le\u015bna 87/28"}
{"user_id": 253, "name": "Roksana Kochanowicz", "city": "Szczecin", "street": "ul. Zachodnia 14"}
{"user_id": 254, "name": "Ida Klorek", "city": "Warszawa", "street": "aleja Rolna 44"}
{"user_id": 255, "name": "Cyprian Podsiedlik", "city": "Gdynia", "street": "pl. \u0141\u0105czna 87/52"}
{"user_id": 256, "name": "Natan Szramka", "city": "Mielec", "street": "pl. Nowowiejska 92/08"}
{"user_id": 257, "name": "Julian Topa", "city": "Radom", "street": "ul. Pogodna 96/63"}
{"user_id": 258, "name": "Bartek Wizner", "city": "Gdynia", "street": "plac Jesienna 952"}
{"user_id": 259, "name": "Rados\u0142aw Lepak", "city": "Kutno", "street": "aleja Lisia 004"}
{"user_id": 260, "name": "Janina Minkina", "city": "Gdynia", "street": "plac Listopada 99"}
{"user_id": 261, "name": "Przemys\u0142aw Liss", "city": "Konin", "street": "ulica Rolnicza 07"}
{"user_id": 262, "name": "Tomasz Ja\u017cd\u017cyk", "city": "Radom", "street": "ul. Dolna 60"}
{"user_id": 263, "name": "Leon Tacza\u0142a", "city": "Warszawa", "street": "al. Krzywa 66"}
{"user_id": 264, "name": "Mi\u0142osz \u0141akota", "city": "Szczecin", "street": "pl. Kolorowa 973"}
{"user_id": 265, "name": "Kazimierz Sta\u015bko", "city": "Warszawa", "street": "plac Popie\u0142uszki 17"}
{"user_id": 266, "name": "Liwia Szajek", "city": "Konin", "street": "pl. Wolno\u015bci 343"}
{"user_id": 267, "name": "Anita Mu\u0107ko", "city": "Mielec", "street": "aleja Spacerowa 094"}
{"user_id": 268, "name": "Eliza Szko\u0142a", "city": "Mielec", "street": "plac Mazurska 028"}
{"user_id": 269, "name": "Inga Golan", "city": "Warszawa", "street": "ul. Willowa 29"}
{"user_id": 270, "name": "Sonia Zarzeczna", "city": "Gdynia", "street": "ul. Klonowa 605"}
{"user_id": 271, "name": "Aleks Olko", "city": "Police", "street": "plac Drzyma\u0142y 86"}
{"user_id": 272, "name": "Jakub Swaczyna", "city": "Mielec", "street": "ul. \u017burawia 38/39"}
{"user_id": 273, "name": "Anastazja Goik", "city": "Szczecin", "street": "al. Wysoka 850"}
{"user_id": 274, "name": "Sonia Baranowicz", "city": "Police", "street": "pl. Parkowa 93/44"}
{"user_id": 275, "name": "Angelika Marcol", "city": "Kutno", "street": "pl. Akacjowa 88"}
{"user_id": 276, "name": "Nicole \u015awit", "city": "Szczecin", "street": "aleja Strzelecka 50"}
{"user_id": 277, "name": "Kacper Pachla", "city": "Radom", "street": "pl. Czarnieckiego 31"}
{"user_id": 278, "name": "Julita Garczyk", "city": "Radom", "street": "aleja Owocowa 26"}
{"user_id": 279, "name": "Dominik Juszczuk", "city": "Police", "street": "al. Je\u017cynowa 82/01"}
{"user_id": 280, "name": "Kamil Aleksa", "city": "Mielec", "street": "pl. Odrza\u0144ska 52"}
{"user_id": 281, "name": "Tadeusz Czylok", "city": "Gdynia", "street": "aleja Graniczna 160"}
{"user_id": 282, "name": "Aurelia Folga", "city": "Konin", "street": "plac Majowa 22"}
{"user_id": 283, "name": "J\u0119drzej Pindor", "city": "Konin", "street": "aleja Wiejska 117"}
{"user_id": 284, "name": "Maks Szumny", "city": "Warszawa", "street": "ul. Wyspia\u0144skiego 887"}
{"user_id": 285, "name": "Damian Sydor", "city": "Konin", "street": "aleja Narcyzowa 288"}
{"user_id": 286, "name": "J\u00f3zef Kleinschmidt", "city": "Mielec", "street": "plac Sosnowa 15/82"}
{"user_id": 287, "name": "Tadeusz Miro\u0144czuk", "city": "Radom", "street": "al. Maczka 94/90"}
{"user_id": 288, "name": "Jan Fornalik", "city": "Mielec", "street": "pl. Zakole 19/20"}
{"user_id": 289, "name": "Robert Szelest", "city": "Warszawa", "street": "al. Daleka 42"}
{"user_id": 290, "name": "Tobiasz Kazberuk", "city": "Mielec", "street": "al. Prosta 014"}
{"user_id": 291, "name": "Aurelia Li\u015bkiewicz", "city": "Gdynia", "street": "aleja S\u0142onecznikowa 55/20"}
{"user_id": 292, "name": "Anastazja Drewniok", "city": "Radom", "street": "al. Listopada 16"}
{"user_id": 293, "name": "Eryk Penar", "city": "Radom", "street": "pl. Kruczkowskiego 71"}
{"user_id": 294, "name": "Gabriel Wyrobek", "city": "Police", "street": "aleja Jod\u0142owa 385"}
{"user_id": 295, "name": "Emil Janisz", "city": "Warszawa", "street": "aleja Plater 98/18"}
{"user_id": 296, "name": "Tadeusz Kopyto", "city": "Konin", "street": "plac \u017beromskiego 18/86"}
{"user_id": 297, "name": "Olgierd Glaza", "city": "Kutno", "street": "al. Kowalska 16/79"}
{"user_id": 298, "name": "Marika Ligas", "city": "Szczecin", "street": "plac Mieszka I 689"}
{"user_id": 299, "name": "Oliwier Roter", "city": "Radom", "street": "pl. Pa\u0142acowa 68/91"}
{"user_id": 300, "name": "Marcin Kostro", "city": "Police", "street": "al. Kossaka 35/40"}
{"user_id": 301, "name": "Olaf Mitera", "city": "Gdynia", "street": "aleja Bor\u00f3wkowa 143"}
